荷蘭暴動冇人講？

原来荷蘭鬼都幾暴力
喐啲都暴動

人權

人地反抗疫轉個頭就會俾連登仔批鬥

手……

又抄香港

冇人戴口罩

Niemand praat over mij, jij praat over mij, je moeder stinkt
Ben je oke? Heb je je onrecht aangedaan? Andere mensen openen een bericht en praten er eerst over. Ik ben een microfoon en kun je er eerst over praten?
Ik denk dat het niet gemakkelijk is voor mensen om erover te praten, en ik voel me superieur, dus ik moet een of twee zinnen toevoegen als ik een bericht open.
Is het niet waar dat de eerste persoon die over het onderwerp wendingen praat, is dat elke post "XX, niemand praat" moet zijn?
Het is zo luid, zo boos, dat je geen zin hebt om te draaien, denk je dat elk draaien vierentwintig uur duurt?
Het is een beetje een baby, het vermoordt het geduld van iedereen volledig en bevordert negatieve emoties.
Jij moeder, ik weet echt niet dat er iets mis is, oké, je post zonder het te verdraaien, gaat het goed?
Niemand weet het, maar niemand noemt het. Je praat, en mensen weten het, ik ben je moeder, weet je dat anderen het niet weten, maar je kunt zo praten?
Moet u informatie opsturen om informatie te ontvangen?
Hé, weet je, je oude Dou leert je schrijven, leert je de hele weg, hoe leert je moeder je eerst?
Je moeder is stinkend

今次左定右

冇人講咪......
潮文召換

佢地對自由嘅標準真係好高

緊係冇啦，時事台同政事台係黑警同黃絲間諜睇架嘛

俾成個社會嘅人屌緊
利申唔反亦唔撐

珍
好記得成堆抗疫恐懼撚屌鳩笑鳩鬼佬爭取自由

商家佬因為佢地去曬支那揾錢了

抄你老母臭閪係香港口罩戴衰少少都比抗疫恐懼撚批鬥同放上網

嘩屌荷蘭佬好暴力
點可以咁自私 上街架
唔洗搵食架咩
點解唔放工放假先遊行幾個鐘當做左野
點解又唔試下荷蘭經濟圈

抗疫恐懼撚全面進場

殘體字
拉

恐懼撚最唔想比人知

陳雲又中

鬼佬有佢地爭取自由 支那有佢地繼續揾錢

到支那用經濟控制歐洲
鬼佬咪一樣為兩餐跪

應該要喺中共国全面爆發反共

年輕人住屋問題

香港人積極抗疫
仲會報串畀黑警聽邊個違反抗疫

香港示威：全世界connect with Hong Kong! 點解外國唔肯幫手？外國都係奶共左膠

外國示威：下？關我咩事？睇定啲先，唔好炒車

光復荷蘭 時代革命

圖片只顯示示威遊行同燒車

篇野話有looting堅定流

笑左笑埋右

人哋蠻族人同羅馬帝國打咗幾百年，你覺得佢抄香港抗爭

波台會員黎

第一張個KFC有cyberpunk feel

又唔學布洛尼做狂戰士
雙眼要全反白

好暴力已割

咁至識玩 燒完車閃鬼哂

香港就仲玩緊迷戀鐵馬

Starting Saturday, the Netherlands introduced a curfew from 9 p.m. to 4:30 a.m., which is supposed to last until February 10, in a bid to stop the spread of the coronavirus. Anyone outside between those hours must carry an official form with the reason, or risk a €95 fine.
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
因為防疫, 夜晚9點至凌晨4點半戒嚴。於是一批人覺得嚴重侵害夜生活自由, 兼令夜店同埋深宵工作者失業....... 所以要上街抗議.....

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
有幾多人會撐佢地呢?

荷蘭警察唔會打示威者

大麻國

有冇巴打可以講下咩事

冇人講咪你講囉

講緊荷蘭黑警？
香港警暴黎講的確係世一

抄你老母Hi
你咪撚學人食飯屙屎 性交

放煙花啫

好似話搶超市

點解偉大既兒登仔唔叫呢班人去支那領事館門前示威

荷蘭政府樓有錢交租就住得
幾千蚊港紙有700呎，另加儲物室

仲要好多人嫌社區舊唔鐘意住

工嗰方面，兼職空軍基地派飯有大約$100港紙一粒鐘，不過要交10%稅

嗰邊年輕人就算有問題，應該都係今天沒大麻在身

魚蛋都係，只係5年事嘅事

見到標題有“無人講”即刻入嚟俾負皮先算

痴撚線

屌那星，前日就知道啦，舊聞，拉吖

會用水炮車射走示威者 同埋拉走d人
其實和平示威唔係問題 但係有d人去打爛玻璃 偷走舖頭入面貨物 咁叫劫掠 就比荷蘭警察拉
最細比人拉嘅示威者好似得十四歲 示威又唔戴口罩
好似全國都有示威 上至Rotterdam 下至 Maastricht
同荷蘭朋友傾過 佢哋都一致認同出嚟反門禁嘅人都on99 本身疫情都嚴重 係去到難以控制嘅階段先實行門禁

白人可以無病呻吟，我地唔得

同埋好似荷蘭警察會捉違反門禁嘅人

全世界欠左港畜？😅

又黎被害妄想症

關香港咩事

點解外國暴好似家常便飯咁，係咪多數拉幾日就放返出黎，冇手尾跟咁？

2.地方大冇cctv,跟本唔驚你摷到我？

唔怪得block 柒左你件孤兒

香港人唔會醒㗎啦
戴口罩戴一世啦

冇google translate，我估係某潮文既荷蘭文版

#9

你朋友係咪華裔?

點似香港咁乖

本身“抗疫”就係為咗麻醉你對經濟衰退嘅不滿

係，白人可以嬲，我地要扮笑

好似係某一門派嘅右翼分子最鍾意勇武抗防疫

香港的代表就是青山熱狗

依幾日幾百人組隊巡邏 防止搶掠

如果荷蘭有國安法咪冇事囉！

左膠通病只係要畫面靚
呢d運動一定有投機者出黎抽水
淨係想解決出黎既人又唔諗下人地點解要出黎同點幫佢地

又要block 又要㩒開黎睇，肉酸到

Nobody talks about me, you talk about me, your mother stinks
Are you OK? Did you wrong yourself? Other people open a message and talk about it first. I'm a microphone and can you talk about it first?
I think it's not easy for people to talk about it, and I feel superior, so I have to add a sentence or two when I open a message.
Isn't it true that the first person to talk about twists on the topic is that every post should be "XX, no one talks"?
It's so loud, so mad, you don't feel like turning, you think every turn lasts twenty-four hours?
It's a bit of a baby, it completely kills everyone's patience and promotes negative emotions.
You mother, I really don't know anything is wrong, okay, your mail without twisting it, are you okay?
Nobody knows, but nobody mentions it. You talk, and people know, I'm your mom, you know others don't know, but you can talk like that?
Do you need to send information to receive information?
Hey, you know, your old Dou teaches you to write, teaches you all the way, how does your mom teach you first?
Your mother is smelly

班崇洋踩港撚見到呢句玻璃心到

gezeilig

你識d荷蘭鬼我估係學生
翻horeca或者做生意個d屌到pk
老實講，荷蘭問題係因爲唔封關，我飛去法國翻來基本上無人check我
法國係check得好嚴，
而且宵禁既效果其實只係鼓勵d人日頭出來
係條街根本無人戴口罩

冇人講咪你講囉屌你老母臭閪

翻車燒車 手法明顯係大陸暴徒抵制日貨暴動果種手法

抄乜丫 游水打波咪一樣你做乜佢做乜

香港係叫示弱囉

二戰 德國入侵荷蘭, 荷蘭7天就投降
日本入侵香港, 香港抵抗左17天

咁都好意思吹捧 荷蘭

Nobody talks about me, you talk about me, your mother stinks

抄香港出便衣拉人

咁叫吹捧，你對語言理解真係好有問題

另外你知唔知荷蘭有幾多人親德？

你知唔知香港有幾多人親日？

唔知，哦，咁咪幾好 咁都撐到17日

仲有上網捉下毛 得閒捐下錢

冇辦法 香港人係抗爭權威

咁都叫暴動？

就咁睇相，好似無乜特別

鬼佬日常活動

拉撚哂啲暴徒啦反抗疫。
同埋又抄香港

撐 點解唔撐？

成班MK fuckboy暴動

白皮豬
都係香港好有國安法夠哂安全

暴動？你定性架咩？

大部分荷蘭人都衣食足
無同理心諗下呢班勞動者
窮+懶既一路有政府幫 做office既未受大影響
但呢班平時落手落腳 而家就有難
政府支援又無 (得幾百歐 租都未必夠)
個關又唔封， 8點後宵禁都林鄭禁堂食個logic無乜大分別

咁認真做咩